達粉快入，達哥ig勁多引戰狗，求幫拖

快d幫手批鬥d引戰狗

屌爆班引戰狗

巧能嬲。。
真兄弟幫幫手ok?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

引彈狗

弓l 弓 單 犾

達狗

達哥有弦外之音 時代的終結 代表中共時代終結 達哥又中 要睇返達了

求下達哥快D del留言

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

已經幫手

屌埋一份

笑左

唔見班友屌晒所有唔表態明星

屌達狗就咁落力，唔講以為收撚晒錢

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

真兄弟自然會明

屌你老母 出post講on9野
達狗去死

吉清

針兄弟

迖哥 不了

唔明既人簡直係蒙蔽咗雙眼